對一個人的感情深淺 難道應用相愛過時間長短來衡量嗎？

唉

不能

雖然我地一齊左三個月 時間唔算耐
但係我真係好愛你 好想今世同你一齊養你

「7日都可以好愛架！」

俾負皮既巴打不如鬧醒我仲好

Yes

車 識得個7日 有幾愛呀 咪有係貪佢啲錢
但原來 7日都可以好愛架

我真係好愛佢

那媽星
你都有睇

好想可以好似鄭秀文咁大嗌
「老公 我唔掛住你啦 我唔想見你呀 一眼都唔想！我唔愛你啦 」

我做唔到

我都做唔到 所以先想咁做

每日都諗起佢....

咩嚟？

我左眼見到鬼

以前覺得好好笑
而家睇過原來真係好感人

有D情侶12年都散得啦
人地12年前都可能都好似你咁諗，點一生一世
無人會諗到之後點發展既...
D野話淡就淡，有結婚都有離婚啦
唔好咁在意一時既火花啦...